# Формат данных для интеграции
Данные предоставляются в виде емейл с вложением или без, возможные варианты емейл сообщений

* json-as-body
* json
* csv

## Структура данных
Название параметра | Описание
------------------ | -------------
optyId | Идентификатор заявки в системе1
created | Дата создания заявки (количество миллисекунд, прошедших с 1 января 1970 года 00:00:00 по UTC.)
msgId | Идентификатор заявки в системе2
clientId | Идентификатор заявки в системе3
last_name | Фамилия клиента
fst_name | Имя клиента
mid_name | Отчетство
phoneNumber | Номер телефона в формате (+380...)
landing | Идентификатор источника заявки (необязательно)
distributed | Дата распределения (количество миллисекунд, прошедших с 1 января 1970 года 00:00:00 по UTC.)
type | Тип заявки
url | Ссылка на заявку
ActionID | Статус регистрации заявки
createdISO | Дата создания (ISO-8601, в формате: YYYY-MM-DDTHH:mm:ss.sssZ)
distributedISO | Дата распределения (ISO-8601, в формате: YYYY-MM-DDTHH:mm:ss.sssZ)

## json-as-body
Кодировка = UTF8

[пример емейл](emails/json-as-body.eml)
## json
файл в кодировке JSON
Кодировка = UTF8

* [пример емейл](emails/json.eml)
* [пример данных](data/data.json)

## csv
Кодировка = WINDOWS-1251

* [пример емейл](emails/data.eml)
* [пример данных](data/data.csv)

## Тестирование отправки на емейл
установка
```
npm i
```
для тестирования отправки емейл отредактируйте файл index.js установите текущий адрес SMTP сервера и порт и получателя

запуск
```
npm start
```